水炮射有色水加催淚就無得玩？

1）一來水炮射到你成個人飛起，即刻彈開，甚至內傷！
2）如果啲水係有色嘅話，返屋企實會俾人見到，跟手拉埋！

係時候諗一諗！凖備應對及防護！

五行相剋相生！

五行相生：木生火，火生土，土生金，金生水，水生木。 五行相剋：木剋土，土剋水，水剋火，火剋金，金剋木。

係時候轉遊撃，不必要再作無謂犧牲！

根本一出就要走
仲邊有人咁戇鳩企定定起防線